男仔返工帶咩袋好

下星期開始要反一份office工
有時要出去見客著suit 咩背囊好似好柒咁
想問下各位巴絲有冇咩袋推介?

褲袋

有啲backpack其實襯西裝幾靚
我自己用開吉田porter

斜揹袋

SPI

安全袋

春袋

mismo.dk

係唔係金融sales佬, 根據工作會唔同

腰包

Lm

背囊先型囉，而家又方便

腦袋

outdoor

證明你件西裝唔靚

我著g2k啲垃圾

Messenger bag

背囊先型

satchel

冇得輸

Porter
有D背"狼"係襯到 不死鳥果類

visvim